8127點睇

18號出業績，預期收益增32.2％。但係其實佢D品牌嘅所在地（eg西班牙）d經濟環境又唔多好。始終呢行嘅增長唔多唔少都關當地經濟事，究境有冇咁多收益。大家點睇，入唔入貨搏個業績然後即走

個日上過0.82 跟住又插返0.56
吹轉主版。。如果轉唔到就88

而加又上番0.64

有冇有貨係手嘅人講下點解會買呢隻

老千股

依隻股都唔係睇業績ga la
52周高位係$18
而家得$0.61
間公司賺幾多都唔關你事啦

短炒可以 長揸就真係咪搞